屌，點解d大陸人咁撚鍾意食煙

屌 鍾意食煙唔係問題
點解要24小時煙不離手咁撚樣
響食店食緊飯，側邊成台人都食緊煙，焗撚到on99

香港人唔撚係

食店 大陸用字

紅雙起

香港人食都會出門口食呀，
但班強國子民，由坐低到上菜每人都食左3支

梳囉

香港唔係室內禁煙你估同大陸有冇分別 大陸都完全唔理既

其實係香港吸煙率低啫

香港咪大把火車頭